我们有数千名自称为变性人的用户，他们是Grindr社区受欢迎的成员。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
Grindr在同年10月推出了这一功能，并称之为“部落”。Grindr的跨年代问题| David Levesley | 2015年1月9日| DAILY BEAST
可悲的是，美国媒体在审查自己时似乎并不需要任何外部帮助。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
父母在谈论它，学校在谈论它，甚至孩子们自己也在谈论它。多瘦就是太瘦？以色列禁止“体重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
至于联邦当局，他们已经准备好了，但神职人员没有要求特别保护。墨西哥牧师被判谋杀罪|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽
这种对纠正的狂热也表现在与当局本身的关系上。儿童的方式|詹姆斯·萨利
我们所有聪明的学生都会坚持从这些讨论中尽可能地学习，并形成自己的观点。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
有那么一会儿，她的眼睛带着一种可怕的信念注视着自己，那就是一种广泛而无名的背叛。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
勋爵很快就退到书房里去了，赫顿和哈格德先生来到了台球室。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
明天下午，她脑子里的所有活动都莫名其妙地联系起来了。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特